# README #

conf.ini - инишник с настройками

stdafx.h и stdafx ver buffer.h - библиотеки. В буфере добавился мьютекс, так что там на одну библиотеку больше.

main.cpp - назовём это изначальным вариантом.


main_ver100500.cpp или как-то так - уже основная многопочная версия. на каждое удалние создаётся засыпающий поток.


main ver Buffer.cpp - версия, работающая в один поток и с буфером для записей. в этом варианте буфер ограничен в 1к и без проверок,
но разницы особо никакой, хоть динамичекским делать с перерасчётом размера по-необходимости